比港豬輕輕鬆鬆咁返工唔得嘅

係要落中環搞鳩人，而家收唔到科啦

連撚晒線

唔好咁啦